# Простая нейронная сеть
Простая нейронная сеть на основе классического датасета MNIST. Для запуска необходима библиотека TensorFlow:
```
pip install tensorflow
```
Далее запускать файл example_mnist.py
